仲有良知嘅北方人應該放棄中国，建立南方文明地區

六四事件屠殺有良知嘅人，無人再敢公開爭取公義
面對頑固嘅殺人政權機器，普通人根本無可能改變
而且，中国依家問題係支那人太多，正常人散落各地單打獨鬥

北邊嘅維權人士、有良知嘅人，應該放棄中国，南遷到廣東（唔好嚟香港）
透過生育，家庭教育，滲入教育系統，慢慢灌輸普世價值
教育呢個過程好慢，但假以時日，北邊同南邊文化差異漸大

北邊嘅人互相掠奪自殘，並且受環境污染而早死

南邊嘅人互相扶持，休養生息，越來越多人支持平等、自由、公義、同理心，南邊嘅人慢慢就建立到身分認同，之後嘅嘢唔洗講啦

講咗咁耐，北邊南邊嘅人差異化，其實對香港百利而無一害，南方文明地區成為香港嘅屏障

ok，我打完飛機喇，將呢個idea植入去北方嘅正常人係第一步而且係最難嘅一步

係進化論啊

巴打好有善心打破零回覆

嘩，自推